之前笑車含鏝 依家變成曼聯迷場場含鏝

點搞呀 樽鹽去左邊呀

屌港父你d topic過能曬氣

而家興笑猁=,=

你先out 我兩邊都笑緊 走左波台尖端

獌鏝走 勿亂跑

你班英超狗咪撚嘈啦

你肉酸狗

咁曼城勉強算係曼聯契弟黎

獌狗好想幫鏝含, 但睇落好似鏝唔領情, 話曬隻杯獌狗都有份幫手丫..

我以樓主為榮

笑車含鏝果d痢狗黎，曼迷完全冇份笑過

只要猁無冠 含哂另外18隊又點話